中國共產黨毫無人性 之所以未對香港痛下殺手 係因為有求於國際 呢個就係我地要全力阻止中國崛起既原因

全面杯葛 刻不容緩

中國唔好 香港好
中國好 香港仆街

鄒忌脩八尺有餘，而形貌昳麗。朝服衣冠，窺鏡，謂其妻曰：「我孰與城北徐公美？」其妻曰：「君美甚，徐公何能及君也！」城北徐公，齊國之美麗者也。忌不自信，而復問其妾曰：「吾孰與徐公美？」妾曰：「徐公何能及君也！」旦日，客從外來，與坐談，問之客曰：「吾與徐公孰美？」客曰：「徐公不若君之美也。」明日，徐公來，孰視之，自以為不如；窺鏡而自視，又弗如遠甚。暮寢而思之，曰：「吾妻之美我者，私我也；妾之美我者，畏我也；客之美我者，欲有求於我也。」

鄒忌諷齊王納諫 - 戰國策

呢篇文真係要譯比外國人睇

完全同意
老董當年講「中國好香港好」經過廿幾年大家都明完全唔係事實。

先唔好用東江水，唔好食來自由國既肉類食物，要查清楚d黃店食才來源是否來自中國大陸。

靠支持黃色做生意既食肆商戶，真係大撚把。
但一樣係俾中國食材你地

我飲開屈臣氏蒸餾水
食開日本米 日本食材

五大訴求or全面經濟攬炒（支爆），支共自己揀

贊同。

由全面令中資收皮做起。

水政府唔肯起海水化淡廠就硬食水肛天價水
食材就盡量啦，街市同你講巴西雞你都考究唔到係咪真係巴西架啦